有個保險經紀叫我做經紀

話說有個保險經紀聯絡我，我又想買保險
傾好左份保險，又了解我份工冇咩前途，只夠養自己
就介紹我去佢公司做兼職，又話可以教我考牌，好快同好易考到，教哂我搵食技巧，趁後生搵多個錢，呢行搵5,6萬好基本
我想問真係咁易咁好搵咩

係
佢呢排搵夠，想俾人搵下

下，咪撚信佢，我年頭入行，而家搵緊110k一個月（未計佣金），我諗條友至少食你一半夾棍

新入行頭一兩年咪易搵lo
之後打哂人情牌就靠客拉客 睇你為人啦

利申 身邊有人做緊

難唔難考個牌

呢行唔月入百萬都唔好話做經紀

連嗰班中三拙學 新移民大媽都考得掂 你話呢

你確定唔係做 ？

1個月得5,6萬應該判左幾判至到你